同個骨妹生左個仔同女

叫咩名好?
男叫骨兒
女叫骨女
好唔好?

ON9

生炒骨同牛仔骨啦
再生就腐乳通菜架啦

咁你又入黎

玩還玩，咪玩我心上人